<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">WeatherAnalysis</string>
    <string name="logout_button">Αποσύνδεση</string>
    <string name="login">Σύνδεση</string>
    <string name="login_success_message">Συνδεθήκατε!</string>
    <string name="register_success_message">Εγγραφτήκατε!</string>
    <string name="login_message">Παρακαλώ προσθέστε τα στοιχεία σας!</string>
    <string name="register">Εγγραφή</string>
    <string name="start_work">Έναρξη συλλογής Καιρού</string>
    <string name="stop_Work">Παύση συλλογής Καιρού</string>
    <string name="no_permissions_message">"Παρακαλώ επιλέξετε όλες τις άδειες τοποθεσίας για τη σωστή εκτέλεση της εφαρμογής"</string>
    <string name="background_location_request">Παρακαλώ επιλέξτε επιτρέπεται πάντα για να τρέχει σωστά η εφαρμογή. Είναι απαραίτητη για τη συλλογή δεδομένων στο παρασκήνιο</string>
    <string name="retry_request_permissions">Η τοποθεσία είναι απαραίτητη για τη σωστή εκτέλεση της εφαρμογής. Παρακαλώ ανακαλέστε και αφαιρέστε το να μην επιτρέπεται για τοποθεσία για την εφαρμογή.</string>
    <string name="cancel">Ακύρωση</string>
    <string name="failure">Αποτυχία</string>
    <string name="wrong_format_pass_message">Λάθος μορφή κωδικού!</string>
    <string name="wrong_format_email_message">Λάθος μορφή email!</string>
    <string name="no_activity_recognition_request">Η άδεια σωματικής δραστ/τητας είναι απαραίτητη για την εφαρμογή. Παρακαλώ ανακαλέστε!</string>
    <string name="no_notification_request">Η άδεια ειδοποιήσεων είναι απαραίτητη για την εφαρμογή. Παρακαλώ ανακαλέστε!</string>
    <string name="timeout_error">Σφάλμα τέλους χρόνου. Παρακαλώ προσπαθήστε αργότερα.</string>
    <string name="error">Σφάλμα</string>
    <string name="wrong_credentials">Λάθος στοιχεία.</string>
    <string name="user_already_exists">Ο χρήστης υπάρχει ήδη.</string>
    <string name="autostart_prompt">Παρακαλώ ενεργοποιήστε την αυτόματη έναρξη για να στέλνει δεδομένα καιρού στο παρασκήνιο!</string>
    <string name="no_miui_prompt">Δεν έχετε MIUI. Δε χρειάζεται η αυτόματη έναρξη.</string>
    <string name="autostart_cancel_prompt">Είναι απαραίτητο για την αποστολή δεδομένων, αφού έχεται MIUI!</string>
    <string name="token_expired">Token έληξε!</string>

    <string name="location_perm_altered_title">Άδεια Τοποθεσίας άλλαξε!</string>
    <string name="location_perm_altered_content">Άδεια τοποθεσίας άλλαξε, παρακαλώ γυρίστε το άδεια στη προηγούμενη τιμή!</string>
    <string name="general_instructions_prompt_part_1">Για τη συλλογή καιρικών δεδομένων πρέπει να πατήσετε το κουμπί έναρξης. Τότε θα τρέξει συγκεκριμένες χρονικές στιγμές στο παρασκήνιο
    για να συλλέξει δεδομένα. Πρέπει να έχετε την εξοικονόμηση ενέργειας ανενεργή ή να έχετε εξαιρέσει την εφαρμογή από αυτή. </string>
    <string name="battery_saver_instructions_prompt_part_2">
    Εάν την ενεργοποιήσετε την εξοικονόμηση  μετά την εκκίνηση της δραστηριότητας τότε θα σταματήσει και θα πρέπει να επανεκκινήσετε την εφαρμογή και να εξαιρέσετε την εφαρμογή πατώντας το κουμπί
    ή απενεργοποιήστε την εξοικονόμηση και επανεκκινήστε την δραστηριότητα.</string>
    <string name="next">Επόμενο</string>
    <string name="info_button_title">Πληροφορίες</string>
    <string name="home_button_title">Αρχική</string>
    <string name="language">Γλώσσα</string>
    <string name="greek">Ελληνικά</string>
    <string name="english">Αγγλικά</string>
    <string name="general_info_title">Γενικές Πληροφορίες</string>
    <string name="chinese_phone_info">Σημαντικές πληροφορίες για κινέζικα κινητά</string>
    <string name="battery_info">Πληροφορίες για την μπαταρία</string>
    <string-array name="info_array">
        <item>@string/general_info_title</item>
        <item>@string/chinese_phone_info</item>
    </string-array>
    <string name="general_info_prompt">Ο σκοπός της εφαρμογής είναι να συλλέγει μετεωρολογικά δεδομένα για την παραγωγή ενημερωτικών στατιστικών. Η συλλογή γίνεται στο παρασκήνιο σε τυχαία χρονικά διαστήματα. Για να ξεκινήσετε τη διαδικασία, πρέπει να πατήσετε το κουμπί παρακάτω για να μεταβείτε στην αρχική οθόνη. Εκεί πρέπει να πατήσετε το κουμπί \'Έναρξη Συλλογής Καιρού\'. Μπορείτε να διακόψετε τη διαδικασία οποιαδήποτε στιγμή πατώντας την επιλογή \'Διακοπή\' στην αρχική οθόνη.
        \n\n<b>Σημαντικό</b>\n\n
"Εάν η συσκεύη σας είναι <i>κινεζική</i>, παρακαλούμε ανατρέξτε στις σημαντικές πληροφορίες σχετικά με τα κινέζικα τηλέφωνα, καθώς υπάρχουν συγκεκριμένες ιδιαιτερότητες σχετικά με τις λειτουργίες στο παρασκήνιο.
    </string>
    <string name="chinese_phone_info_prompt">
        Εάν έχετε κινέζικο τηλέφωνο, υπάρχουν κάποιοι περιορισμοί στο παρασκήνιο που διαφέρουν από άλλα τηλέφωνα. Για να διασφαλίσετε τη σωστή λειτουργία της εφαρμογής, θα σας ζητηθεί να χορηγήσετε την άδεια \'AutoStart\'. Αφού συμφωνήσετε, θα ανακατευθυνθείτε στις ρυθμίσεις \'AutoStart\', όπου θα πρέπει να εντοπίσετε το όνομα της εφαρμογής και να ενεργοποιήσετε την άδεια ειδικά για αυτήν την εφαρμογή. Για να επιστρέψετε στην εφαρμογή, απλώς πατήστε το κουμπί με τον πάνω αριστερό βέλος. Δεδομένου ότι δεν είναι δυνατό να επαληθευτεί εάν η άδεια είναι ενεργοποιημένη λόγω της περιορισμένης χρήσης της σε κινέζικα τηλέφωνα, η άδεια θα ζητείται κάθε φορά που ανοίγετε την κύρια οθόνη της εφαρμογής. Εάν αρνηθείτε να χορηγήσετε την άδεια, η εφαρμογή δεν θα λειτουργεί στο παρασκήνιο.
        \n\n
       Επιπροσθέτως, θα σας ζητηθεί να εξαιρέσετε την εφαρμογή από τους περιορισμούς της μπαταρίας που επιβάλλονται από τη λειτουργία εξοικονόμησης μπαταρίας του τηλεφώνου σας. Σε περίπτωση που δεν είστε εξοικειωμένοι με τη λειτουργία εξοικονόμησης μπαταρίας, αυτή βοηθά στη μείωση της κατανάλωσης μπαταρίας. Στα κινέζικα τηλέφωνα, η προεπιλεγμένη συμπεριφορά της λειτουργίας εξοικονόμησης μπαταρίας είναι να τερματίζει την εφαρμογή και οποιεσδήποτε σχετικές διαδικασίες στο παρασκήνιο όταν το τηλέφωνο είναι αδρανές ή όταν η εφαρμογή αφαιρεθεί από τη λίστα \'πρόσφατες εφαρμογές\'. Εάν επιλέξετε \'ΟΚ\', θα μεταβείτε στις ρυθμίσεις της μπαταρίας που αφορούν αυτήν την εφαρμογή. Από εκεί, μπορείτε να επιλέξετε \'Να επιτρέπεται πάντα\' και να πατήσετε το πάνω αριστερό βέλος για να επιστρέψετε στην εφαρμογή. Διαφορετικά, η εφαρμογή δεν θα λειτουργεί στο παρασκήνιο.
    </string>
    <string name="battery_info_prompt">
        Αφού η εφαρμογή τρέχει στο παρασκήνιο καταναλώνει μπαταρία. Για αυτό προτείνεται να έχετε κανονικά επίπεδα μπαταρίας πριν ξεκινήσετε τη δραστηριότητα.  Εάν έχετε χαμηλή μπαταρία, κάτω από 10%, τότε δεν θα λειτουργήσει μέχρι να φτάσει πέρα από αυτό το επίπεδο. Με αυτόν τον τρόπο μπορείτε να εξοικονομήσετε τη διάρκεια ζωής της μπαταρίας όταν είναι χαμηλή.
        \n\n
        Εάν έχετε ενεργή την εξοικονόμηση ενέργειας, τότε η εφαρμογή δε θα τρέχει στο παρασκήνιο. Εάν προσπαθήσετε ενόσω είναι ενεργό να ξεκινήσετε τη συλλογή τότε θα σας ζητηθεί να εξαιρέσετε την εφαρμογή από την εξοικονόμηση. Εάν συμφωνήσετε η εφαρμογή θα τρέχει κανονικά.
        \n\n
        Αλλά προσέξτε. Εάν δεν το έχετε ενεργό και το ανοίξετε η διαδικασία θα τερματιστεί. Εάν θέλετε να την συνεχίσετε θα πρέπει να την επανεκκινήσετε ανοίγοντας την εφαρμογή στην Αρχική.
    </string>
    <string name="battery_saver_opt_prompt">Έχετε την εξοικονόμηση μπαταρίας ενεργή. Μπορείτε είτε να πατήσετε ακύρωση(το οποίο κλείνει την εφαρμογή) και να το απενεργοποιήσετε προτού ξαναπροσπαθήσετε να ξεκινήσετε τη διαδικασία είτε να εξαιρέσετε την εφαρμογή από την εξοικονόμηση πατώντας ΟΚ.</string>
    <string name="request_ignore_batttery_prompt">Το κινητό σας έχει εξοικονόμηση ενέργειας διαφορετική από τα συμβατικά κινητά. Προεπιλεγμένα σκοτώνει όλες τις δράσεις όταν η εφαρμογή κλείσει(αφαιρεθεί από τα πρόσφατα) ή όταν το κινητό είναι αδρανές. Η λύση είναι να εξαιρέσετε την εφαρμογή από την εξοικονόμηση.\nΠατώντας ΟΚ θα ανακατευθυνθείτε στις ρυθμίσεις μπαταρίας στις οποίες θα πρέπει να επιλέξετε χωρίς περιορισμούς για να τρέχει σωστά η εφαρμογή στο παρασκήνιο. </string>
    <string name="activity_rec_permission_lost_title">Αλλοίωση άδειας σωματικής δραστ/τητας!</string>
    <string name="activity_rec_permission_lost_content">Η άδεια σωματικής δραστ/τητας αλλοιώθηκε.\nΠαρακαλώ επιστρέψτε την προηγούμενη τιμή της άδειας!</string>
    <string name="retry_location_request_prompt">Η πρόσβαση τοποθεσίας είναι απαραίτητη!</string>
    <string name="num_collection_default_text">Αριθμός συλλογών: 0</string>
    <string name="last_time_collecting_default_text">Τελευταία φορά συλλογή: Καμία</string>
    <string name="num_collection_desription">Αριθμός συλλογών: </string>
    <string name="last_time_collecting_description">Τελευταία φορά συλλογή: %1$s</string>
    <string name="battery_restriction_lift_prompt">Έχετε περιορισμένη πρόσβαση στο παρασκήνιο για την εφαρμογή!\nΠαρακαλώ επανεξετάστε την προηγούμενη σας απόφαση, καθώς η εφαρμογή δε μπορεί να συλλέγει καιρικά δεδομένα.\nΠαρακαλώ ανακαλέστε τον περιορισμό στην εξοικονόμηση μπαταρίας που επιβάλατε στην εφαρμογή.</string>
    <string name="change_language_button_text">Αλλαγή γλώσσας</string>
    <string name="work_timeout_title_notification">Σφάλμα λήξης χρόνου</string>
    <string name="token_expired_notification_message">Παρακαλώ ξανασυνδεθείτε, η διαδικασία συλλογής σταμάτησε!</string>
    <string name="no_collection_notification_title">Παύση συλλογής</string>
    <string name="no_collection_notification_message">Για την επανεκκίνηση της συλλογής ανοίξτε την εφαρμογή και ξεκινήστε ξανά τη διαδικασία.</string>
    <string name="cannot_alarm_notif_title">Η άδεια ειδοποίησης αφαιρέθηκε</string>
    <string name="cannot_alarm_notif_message">Παρακαλώ ανοίξτε την εφαρμογή και ξαναδώστε την για την κανονική εκτέλεση της εφαρμογής.</string>
    <string name="start">Εκκίνηση</string>
    <string name="or">Ή</string>
    <string name="wrongCredentials">Εισάγατε λανθασμένα στοιχεία! Παρακαλώ ξαναπροσπαθήστε.</string>
    <string name="userExists">Η διεύθυνση email χρησιμοποιείται ήδη από άλλο λογαριασμό.</string>
    <string name="wrongPassword">Ο εισαγόμενος κωδικός είναι αδύναμος. [ Ο κωδικός πρέπει να περιέχει τουλάχιστον 6 χαρακτήρες ]</string>
    <string name="fine_location_prompt">Η ακριβής τοποθεσία είναι απαραίτητη για τη συλλογή αξιόπιστων καιρικών δεδομένων.\nΠαρακαλώ δώστε άδεια ακριβής τοποθεσίας.</string>
    <string name="intro_text">Καλώς ήρθατε στην εφαρμογή ανάλυσης καιρού. Η λειτουργία της εφαρμογής είναι να έχει περιοδική πρόσβαση σε μη προσωπικά δεδομένα από τη συσκευή σας και να τα στέλνει στον διακομιστή μας για την παραγωγή μετεωρολογικών στατιστικών. Για τη σωστή λειτουργία της εφαρμογής απαιτείται η σύνδεσή σας για την ασφαλή συναλλαγή μεταξύ της εφαρμογής και του διακομιστή μας.</string>
    <string name="press_back_button_again">Παρακαλώ πατήστε ξανά ΠΙΣΩ για έξοδο εφαρμογής</string>
    <string name="confirm_pass">Επιβεβαίωση κωδικού</string>
    <string name="signUpPrompt">Δεν έχετε λογαριασμό με email; Εγγραφείτε εδώ!</string>
    <string name="logInPrompt">Έχετε ήδη λογαριασμό με email; Συνδεθείτε εδώ!</string>
    <string name="login_error">Η σύνδεση απέτυχε!</string>
    <string name="work_failure">Η δραστηριότητα έπαυσε! Παρακαλώ επανεκινήστε την δραστηριότητα.</string>
    <string name="no_network">Η δραστηριότητα έπαυσε! Παρακαλώ συνδεθέιτε στο διαδίκτυο και επανεκινήστε την δραστηριότητα.</string>
    <string name="please_wait">Παρακαλώ περιμένετε</string>
    <string name="no_location">Αδυναμία απόκτησης τρέχουσας τοποθεσίας</string>
    <string name="try_again">Ξαναπορσπαθήστε αργότερα</string>

</resources>
